鬼父猥褻15歲女234次！趁夜「蓋被」襲胸女兒 她聽腳步聲就嚇醒

宜蘭少女甜甜（化名）15歲至17歲正值發育的時期，數度遭自己爸爸猥褻、摸胸，甜甜痛訴，爸爸都會趁她夜晚熟睡時偷襲；案經報警，法官以每周約2次下去做計算，發現少女3年來至少已遭受侵害至少234次，審結依對少年犯乘機猥褻罪判甜父有期徒刑2年，緩刑5年。

甜甜平時與父母及2個弟弟同住，2012年某日清晨，甜甜與2弟弟在家中閣樓睡覺時，甜父竟假借「蓋被子」之舉伸狼爪，趁隙摸甜甜的胸部，過程長達10分鐘之久，發來他因發現女兒都不吭聲，遂得寸進尺，每周至少2、3次以此方式猥褻，且每回都持續5至10分鐘。

甜甜難過表示，她被摸時非常不知所措，也不知道該找誰求助，所以才選擇裝睡，後來嚴重到只要聽到爸爸上樓的腳步聲，就會驚醒，案發後她曾想過逃家，但也不知該如何是好。後來，甜甜一日收到爸爸的訊息，要她拍下自己赤裸的照片，忍無可任下才將所有事情向媽媽說，並至警局報案。

法庭上，甜父坦言有襲胸過與女兒，但她辯稱沒有每周，前後加總次數不到10次；不過法官認為，若這些事情非親身經歷，實在難以闡述的如此清晰，對此相信甜甜說詞，且勘驗她私人臉書，甜甜過去也會將該事件發生後的心情寫在動態上。

宜蘭地院審結認為，甜父為滿足自身性慾，竟對女兒做出多次猥褻犯行，顯然已對女兒身心造成極大影響，經計算他自2012年9月至2014年11間，每周只少2次侵犯女兒，117周下來共犯下234次猥褻行為，最後依成年人故意對少年犯乘機猥褻罪各處7月徒刑，合併應執行2年，並予以緩刑5年機會以啟自新，緩刑期間須付保護管束。

有期徒刑2年，緩刑5年。
即係唔洗坐？

男人又贏 幾時都係性罪犯

又係台灣

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂
12
1

緩刑?
ON9?

緩刑5年... 可以返屋企繼續食幼女

上星期台灣有一單個老豆個腦有損傷先用手搞個仔同個女，都判兩三年
依個判緩刑？on9?有後台？

睇標題諗起對聯

鬼父猥褻1歲女每周234次每次5分6秒被判監7年8月緩刑9年10分可恥

台灣勁多鬼父
個個生完女都真係當女係前世情人

今期新北回晒塘

宜蘭 +1

台灣加分

15歲